Лабораторная работа №2 ПИбд-21 Юхлимов П. А.

Цель лабораторной:
  Создать програмный продукт, который переводит целое положительное число из исходной системы счисления в указанную систему счисления.

Программа написана на java.
  
Входные данные:
    
1) Исходная система счисления.
    
2) Новая система счисления.
    
3) Число, которое необходимо перевести.
Выводится число в указанной системе счисления.

Примеры введённых данных и результатов работы:

| Исходная СС | Новая СС | Число | Результат |
| :---: | :---: | :---: | :---: |
| 14 | 4 | A23 | 133013 |
| 2 | 9 | 111010101101 | 5134 |
| 16 | 13 | AABB | 16B81 |
| 5 | 15 | 12344321 | 26176 |

Ссылка на видео : https://yadi.sk/i/6rReKPoVcCfDyQ